有無人覺得 連登好應該要強制推廣台灣用語？

台語咁好聽 好應該要強推

「蛋撻」要叫「蛋塔」
「薯仔」叫「洋芋」 「芝士」要叫「起司」

以後唔準講「仆街喇」
應該講「靠北」

「講乜鳩」都唔比用
以後一律要叫「公三小」

學好台語 您我做起
一份正評 一份支持

點解唔用返廣東話

樓主 呢到我頂到十秒
你快d走

做乜要用廣東話 咁柒d字眼

你咪用緊囉

連登喺香港人發明
香港人用廣東話
所以連登應該用返廣東話

要用台語嘅話，就唔該死返去PTT